Ze was zo gecharmeerd van de wellustige geneugten die deze pose haar had gegeven riepen we dat we niet moesten veranderen voordat een andere cursus was gestart.
Zei Lizzie ze moet van voor naar achter veranderen en smeekte Maria om haar een dildo te geven waarmee ze zichzelf zou kunnen bevriezen.
De vrouwen waren direct klaar, maar de mijne pego was langer in het beantwoorden van de oproep, dus liet Miss Frankland Mary weten breng de berkenstaaf vakkundig aan.
Dit deed ze met geweldige kunst, de dildo werkend, die nog steeds in haar was kut terwijl ze zo bezig was.
Het effect was bijna elektrisch, en mijn glorieuze ongebreidelde pik gevuld lieve Lizzie is heerlijk en verlangend bodemgat tot haar groot genoegen.
